(台測)獵逃生死戰

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

12位陌生人在「莊園別墅」（Manor House）中央空地中神秘醒來。他們不知道自己究竟身在何方，到底是怎麼來到這裡的。他們發現自己參加了一群富裕的精英設計的遊戲，成了遊戲中被猎捕的對象。與此同時，參與的人士並非隨機挑選，而是精英們根據它們保守的議程選拔的

2 25AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

垃圾戲，勸大家唔好曬時間睇呢套